★一人N隻“偽美股”！

tesla

apple

MS

仲有冇？

ZM

小鵬

名都柒過人

贏錢咪得
話之你叫FUCKME